<div align="center"> 
  <h1>[RESILIA] - Repositório</h1>
<p align="center">Repositório destinado à organização dos projetos desenvolvidos durante o curso Resilia para o programa Quero Ser DEV.</p></br>
</div>

```javascript
function startcourse(){
	console.log("Sejam muito bem-vindos a Resilia!");
}
```
<div align="center"> 
  <h1>Sumário</h1>
	</div>
<details>
<summary><b>EXPANDIR</b></summary>
	
```graphql
  ├─ Módulo 0 - Introdução ao Curso
  │  ├─ Projetos - # Diretório para projetos desenvolvidos
  │  |  └─ Project name 1
  │  └─ Exercicios - # Diretório para projetos exercicios
  │     ├─ exercise name 1
  │  	└─ exercise name 2
  ├─ Módulo 1 - Introdução ao Front-End
  │  ├─ Projetos - # Diretório para projetos desenvolvidos
  │  |  └─ Project name 1
  │  └─ Exercicios - # Diretório para projetos exercicios
  │     ├─ exercise name 1
  │  	└─ exercise name 2
  ├─ Módulo 2 - Orientacao a objetos
  │  ├─ Projetos - # Diretório para projetos desenvolvidos
  │  |  └─ Project name 1
  │  └─ Exercicios - # Diretório para projetos exercicios
  │     ├─ exercise name 1
  │  	└─ exercise name 2
  ├─ Módulo 3 - React + Banco de Dados
  │  ├─ Projetos - # Diretório para projetos desenvolvidos
  │  |  └─ Project name 1
  │  └─ Exercicios - # Diretório para projetos exercicios
  │     ├─ exercise name 1
  │  	└─ exercise name 2
  └─ Módulo 4 - Java e Spring Boot
     │  ├─ Projetos - # Diretório para projetos desenvolvidos
     |  └─ Project name 1
     └─ Exercicios - # Diretório para projetos exercicios
        ├─ exercise name 1
    	└─ exercise name 2
  
```
</details>
<div align="center"> 
	
| MÓDULO | PROJETO | DATA |
|:--:|:--:|:--:|
| exemple | [exemple](#) | exemple |
	
 
---

<div align="center"> 
  <h1>Linguagens e Frameworks</h1>
  <div style="display: inline_block"><br>
    <img src="https://img.shields.io/badge/html5-%23E34F26.svg?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white">
    <img src="https://img.shields.io/badge/bootstrap-%23563D7C.svg?style=for-the-badge&logo=bootstrap&logoColor=white">
    <img src="https://img.shields.io/badge/javascript-%23323330.svg?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=%23F7DF1E">
    <img src="https://img.shields.io/badge/react-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB">
    <img src="https://img.shields.io/badge/java-%23ED8B00.svg?style=for-the-badge&logo=java&logoColor=white">
    <img src="https://img.shields.io/badge/spring-%236DB33F.svg?style=for-the-badge&logo=spring&logoColor=white">
 </div>
	</div>





